屌你地老 15歲果個手足仲未有消息呀

好多人講放心
咩無事就好
而家有兩個手足入左廣華，一個21 歲一個15 歲
話淨係傷左面同頸果個係21 歲 姓冼果位手足
唔係疑似斷頸椎果位手足呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

⚠️請留意⚠️
暫時得知分別有兩名男子被送往廣華醫院
一名為21男子
估計站內拘捕受傷
目前清醒，但頭、面部受傷

另一名為15少年
即B 出口斷頸 嘔吐昏迷男子
目前在神經外科 有意識但未完全清醒
#廣傳 #緊急

⚠️請留意⚠️
暫時得知分別有兩名男子被送往廣華醫院
一名為 21 歲男子
估計站內拘捕受傷
目前清醒，但頭、面部受傷

另一名為 15 歲少年
即B 出口斷頸 嘔吐昏迷男子
目前在神經外科 有意識但未完全清醒
#廣傳 #緊急

推

我睇立場直播都聽到係有2個人入院
有個係15歲
到依家都冇聽到有關佢既消息

好多人以為得一個

Pish

推到有記者跟
完全冇消息啊呢個！

push

推！！

pish

推上熱門

原來綠帽光開咁多ok

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

唔好咁快放心住啦屌你地
未有消息放乜撚野心呀

有冇文宣可以睇警察通例49章，整翻個文宣出黎，保障翻任何未夠十六歳的小朋友，佢地被捕係要有父母，社工或成年人倍同，而成年人講明唔可係警察，唔知有冇理解錯

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

Push

成班p牌仔帶風向想全世界以為冇事

好多人以為15歲同21歲手足係同一個人

手足要冇事
好人一生平安

15歲同21歲個情況有冇搞亂我就唔confirm
但我睇立場直播係有提過仲有一個15歲既男仔！
佢完全係零消息

屌 APPLE 出左個咁既新聞呀

⚠️請留意⚠️
暫時得知分別有兩名男子被送往廣華醫院
一名為21男子
估計站內拘捕受傷
目前清醒，但頭、面部受傷

另一名為15少年
即b出口斷頸 嘔吐昏迷男子
目前在神經外科 有意識但未完全清醒
#廣傳 #緊急

推啊！！！P無得推都要支援樓主啊！！

手足呀!!

大大力推

再推一推

推呀 各位

721

未訓既就幫手推多兩推

推呀

push push

一個都不能少

Fb 個個都以為由始至終得一個手足

五大訴求

立埸岩岩先收在live

缺一不可

記者、議員，請幫幫手

推左上熱門比人知先

未訓既就幫手推推

搞清楚邊個打邊個，唔知有冇撈亂

唔知邊樣真 推咗先

好難過真係好難過!!

幫手推
⚠️請留意⚠️
暫時得知分別有兩名男子被送往廣華醫院
一名為21男子
有線曾直播 訪問其父親
估計站內拘捕受傷
目前清醒，但頭、面部受傷

另一名為15少年
即b出口斷頸 嘔吐昏迷男子
目前在神經外科 有意識但未完全清醒
#廣傳 #緊急

推啊

繼續推

Pi

係呀，好多人唔知!

推
連登仔on9
唔追post
睇完標題就算

醫院係咪冇曬記者同埋冇曬其他巴打

好多人都係做題目黨

一路聽無盡 一路不斷推

好似得返我推咁

個個訓教？

ppp

屌 好亂

仲有無手足喺廣華

pp

真係好亂

推到最高

唔好只係推連登
其他地方都要推
個個都以為21歲同15歲係同一位

我見fb好多人都未知傷者有2個

但可能都訓曬！

傳開去呀！

廣華巴絲求下你地update下

亂 就要推到最高 等人fc

大力

唔可以比呢個post沉

推撚爆你

立場直播 廣華醫院外二
20:20到
話有個黑衫男仔比3個警察伴同入院
年紀係比較細

好多PAGE 都衝出黎話係21歲 只係面同頸受傷
到而家呢位21歲手足同15歲手足係咪同一個人都未知!!!
要推到有醫護同醫生出黎講
要推HA SECRET

Pushhhh

推
好人一定一世平安

要清楚返件事先

pup

推呀
訓唔撚著呀屌你老母

推！！！！！

fc plz

立場直播 廣華醫院外二
20:20到
話有個黑衫男仔比3個警察伴同入院
年紀係比較細個

點瞓得著啊

pppppppppppp

12:50

要上熱門！

好似已經推到最高

推左勁耐 終於

Push!

推希望手足平安冇事 真係完全訓唔着

真係瞓唔到好辛苦， 呢排都完全唔係點瞓到覺，仲要罷工罷到被炒， 買物資捐錢都用咗好多

推到無事

要平安呀，醒呀

推爆佢 手足都唔該係其他平台推埋

goo

推到醫護S 收工上連登!

推！

上呀

推推

己經係apple 瘋狂留言

推上去全世界！

可唔可以幫手睇下04第24點，係唔係16歲以下被拘捕的權利？
今日個madam叫人睇警察通例，以後就用警察通例去保障班小朋友

推到好肚餓

想問下傷左頸傷者姓冼係邊個講架？

🚠推

831 721

推推推推

衝啊衝

射啊射

手足一定要吉人天相

衝衝

阿爸出嚟講話姓冼
話仔仔一陣會照個頭

但大家以為係同一個傷者嚟
而家先知有兩個

一定要無事呀屌

推呀，所有手足要無事呀

合十雙手去禱告

細路千其唔好有事

好人有好報，大步纜過

佢都係話一個係係11樓果個
一個係行得走得同狗入黎

屌幾時甩p 推啊屌

［突發］可唔可以推到俾831太子逃亡手足睇

頭先係廣華 見到2個人坐wheelchair比人推出黎
一個就清醒
一個就個頭則埋一邊

有巴打開po講佢係廣華醒咗，有圖，大批記者圍住佢

831

推埋你果份

推
祝福你平安大吉

link

一個鐘頭內既事

究竟係咪有2個傷者
記者朋友

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

啲記者就曬啦

有可能

仲有無記者朋友係現場

推左先

係有2個
因為2個坐wheelchair都有警跟住

0127，廣華醫院現場消息指，傷者已有意識但未清醒，暫無即時危險，已送神經外科病房。 #現場情況

一點到而家都冇update
加埋佢唔洗入icu?

走哂

唔好又比佢地毀屍滅跡啊

唉
可以點
求醫院朋友fc

唔撚係呀
重傷果個冇人看？

集氣

有冇手足係醫院？

所有記者以為21歲就係15歲嗰個人

大家睇返cable live
係11樓傷者 既家人

同問
推！

有無手足喺廣華

因為個律師暗示左傷者係醒左
佢話比左個手勢佢睇

岩岩走左啦
大家都走了

真係fake news 滿天飛
咁點呀 一定要守護佢
一陣會畀狗收埋滅口

蘋果話21歲姓冼果個係頸椎受傷嘔吐昏迷果位手足

幫幫手，我真係唔肯定，可能有人話班警察盡會理咩委仼證都唔show，但係我真係想試下唔同方法去保障翻佢地的權利

大大力

有無廣華巴絲去了解一下

兩個 邊個？

佢地都是否都攪錯左

真係要了解下

最新消息 一手 太子站男童清醒

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

麻煩記者幫手

應該係因為佢哋真係搞錯咗 我都唔知我都好亂

推多下

頭先親眼睇住2位傷者都坐wheelchair比人推左出來
而律師都話個傷者比左個手勢佢
佢唔講得係邊個

似果個呀爸出來9up 姓冼
耍走哂全世界

再了解過 邊個先有真

我覺得而家冇記者喺度睇緊

屌
推

請追post
有兩個傷

咁即係一定有兩個啦

老實講大家都好亂....
咁就係時候要醫護幫手

廣華醫護巴絲可唔可以去了解一下

cls

pop

推比HA SECRET有冇用？

長期置頂

有兩個 但如果頸椎有事 都唔可以坐輪椅啦
咁即係11樓果個就係頸椎手足?

15先係頸有事果個呀

Keep住置頂
好重要

我淨係知15歲嗰個係白色衫

2個都坐緊
不過有一個 個頭一直側埋一邊
另一個就醒既

2個身邊都有狗跟住

keep置頂
人命關天

唔推就一定無機會

大大力推啦屌

我估換左衫啦...
有屋企人黎過
仲見到幾隻狗拎走一大袋野上狗車
我估係證物

如果條頸有事都坐輪椅會唔會有啲誇張

呢個暫時只可以靠記者再查或者家屬出聲，一個又好兩個又好，千祈要好返

推plz

入到去一定剪衫同換格仔衫
我記得佢係短牛仔褲

總知仲有一個睇落細啲既黑衫男仔係之後送入院
係有幾個警員伴同下入去
立場live廣華醫院第一條片12:04開始係有影到

之後有市民同立場哥哥講
係仲有傷者係太子站control room入面
而入面仲有警員
但嗰陣等極都冇人開門
而太子站上面又開槍所以立場哥哥上左去就冇再跟到

唔推唔是人

係 見到有個著格仔

咁隔離po樓主所講，傷頸(頭)係以男童咁樣稱呼。我估傷到頸嘅係15歲男童，除非15男童都傷到頭

回應記者嘅係 21 歲姓冼嘅手足嘅爸爸，唔係 15 歲嗰個。
15 歲嗰個今晚送院之後都唔係咁多消息，大家要跟實。

大力fc

大家都以為係同一個𡃁仔 要冇事啊！

屌 感覺我地頭先中左計 俾個假老豆呃走哂d記者 今次冇喇🤦🏻‍♂️

光復香港 時代革命

死黑警

我寧願我係炒車
真係得個21歲
但未證實我炒車之前一定要推

好撚多人比個老豆fake左以為冇事
香港人真係on99
人講你就信

仲想問下15歲果個 屋企人有冇出現過？

sor 係之前有市民同立場哥哥講

屌你老味
繼續推

屌丫！！！！推

下，真定假以為冇事

佢對鏡頭講左佢個仔係 21 歲。
但係依加就唔知 15 歲上左神經外科嗰個有無家屬到場。

點算

21歲嗰個究竟係邊個嚟？

暫時無見到有

個post 係老豆認仔果個來
咪個個散左水囉

冇信過，但記者信

深夜一推

真係一個迷
屌 連有幾多個傷者都唔撚知呀而家

記者信係因為有律師講
不過我都唔肯定佢係講緊邊個
可以帶番立場條片訪問

我覺得似假老豆
狗扮嘅 都唔係第一次扮假家長

上次有個冇左媽媽 都出來扮呀媽
屌

佢屋企人知道未，有冇留院？
希望記者有佢屋企人聯絡方法

推$

咁又明白佢唔可以講佢客人私隱
但成件事真係好撲朔迷離

大力推

但個po有圖，我估記者會集中係頸傷嗰一位…

我又再重睇一次

推呀兩個呀

但個問題係你點知出黎果個家屬就係頸椎手足既家屬呢?

都話畀人fake 左
律師又冇講清楚

⚠️請留意⚠️
21歲男子與15歲少年並不是同一個人
暫時得知分別有兩名男子被送往廣華醫院

一名為21歲男子
有線曾直播 訪問其父親
估計站內拘捕受傷
目前清醒，但頭、面部受傷

另一名為15歲少年
即b出口斷頸 嘔吐昏迷男子
目前在神經外科 有意識但未完全清醒
#廣傳 #緊急

From tg gp

未見到有。

我睇足成個立場直播
首先
一開始有係太子站既市民同立場哥哥講
係仲有傷者係太子站control room入面
而入面仲有警員
但嗰陣佢等極都冇人開門
而太子站上面又開布袋彈槍所以立場哥哥上左去就冇再跟到

之後
立場哥哥到廣華醫院
(立場live廣華醫院第一條片12:04開始)
有影到一個睇落細啲既黑衫男仔係之後送入院
係有幾個警員伴同下入去
究竟呢個睇落細啲既男仔係咪就係市民話control room嗰個？

疑點係其實佢地係病房行出黎接受訪問
一直都係無講過佢地係頸椎手足既家屬
問到有無昏迷乜乜既時候都好斬釘截鐵答無，好清醒
問到傷到邊亦都淨係答傷左面同頭

我想話有時病房收症就唔止收一個
咁行出黎果個係邊個既家屬？無人知

唉訓唔到，醫院都有手足等緊消息

醫院有手足係到？？

頸傷男童係戴個豬咀，黑衫、褲好似係短褲。就係被6-7隻狗撳到頸快斷又將佢個身移動嘅嗰一位嘛？

黑警死全家
天滅中共

其實唔會講架啦

醒反，有圖

律師唔可以講清楚

點證實係同一個人？

係咪真係仲有人守護住佢
我喊左好多次 我真係好擔心佢

有手足?
姐係15歲手足仲係未確定冇事？

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
8692 嚴偉光 輔警

點證實唔係

醫院走哂啦
半個鐘前走
睇住立場哥哥都走埋

無頸托？

佢有講佢個仔係 21 歲。
總之就唔係送上神經外科 15 歲嗰個。

sorry打得唔詳細，我都睇到坐輪椅
但嗰個男仔究竟係咪市民話係control room嗰個？

但睇返現場果位證人姐姐條影片
B出口果個無曬反應既男仔
大叫自己名同號碼果時
佢真係話自己姓洗啵

救命
極度懷疑個post 有狗有三毛
係咁想我地接受果個所謂呀爸

15 歲手足 唔係21 果個呀

好似佢上到擔架嘅時候係著白色衫 ,聽FA講過好似有剪開佢嘅衫。

唔係掛

其實有幫兇幫班狗截個傷咗頸嘅少年，係黨錢 鐵仆街職員

咁快除頸托？

係囉
其實係咪炒車
黑人問號

係一位黨鐵仆街職員

21歲都係去11樓 神經外科

係囉
佢個仔係21 歲
佢無講錯
但佢個仔唔一定係我地想搵既人

兩個人嚟

完

Push ar

等聽日番去fc

兩個人嚟

唔好有事

好撚多人出來spin話一個人

有無辦法找到記者？

記者話社工話係佢
坐到喺度應該唔會好嚴重掛

Fb明報即時新聞網果條影片，0:52開始仔細聽
佢真係有講自己個名係 洗 ‘平 ’‘材’？

可能係潛在三毛
大家可以block左佢地先再觀察下

佢入到醫院清醒咪換返病人衫？
我相信現場記者睇住成件事梗加知道有幾多嚴重傷者送院 放心啦 咁多醫護 如果有兩個傷者我地誤會左一定即刻比料我地

一直見,到佢個頭全程都係咁
但我估坐得都應該ok

另一樣野
隔離POST 個巴打話
打手足果7隻狗都有到埋A&E
點解要跟埋入去? 仲要佢地7 隻到晒喎
平時拘捕左人 最多都係2-3 隻狗跟住被捕人仕入
點解7個都到左? 係咪驚D乜? 定係知好嚴重??

即條係好嚴重個個消失咗？

香港人，還拖！往死裏打！
每晚10點咆哮，907準時1點機場，908中環美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！傳出去！
跳閘/轉搭巴士；
全面批鬥警犬及其家屬；
㩒錢/換美金，經濟制裁中共；
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

因為好多人去左聲援掛
佢地拎住一大袋野上左警車

頸托都可以除？
咁撚快冇事？
唔係呀？

有無人有立場live，第幾秒有講？
唔想睇多次

蘋果Live一直關注緊一個被6/7隻狗撳低撳到頸傷嗰一位，被制服位置位置估計係喺一條柱前，另外有一條片係一位女仔拍片，拍到同一位置被制服撳地者有嘔嘅癥壯。我無睇立場直播，我唔知立場講邊一位。

未FACT CHECK:
頸骨折少年
入院前
GCS 3/15

推上去

係 唔同以前
依家做咩都要好多人一齊架啦佢地

有2個唔係得一個啊

29分開始睇
睇到個資深大律師講完野

除咗立場係咪冇其他影到15歲細路？

但懷疑頸椎有事一直都係fa講唔係醫生講

記者資料

睇個情況都不太樂觀
班死畜牲

有無人可以聯落泛民或記招

你老母
習豬頭又話唔可以死人

0415係講緊15歲個個？

應該係，2點果個佢用另一傷者

第一個係擔架走嗰陣係應該大約 23:43 左右，可以睇番有線，呢個應該就係 15 歲上左神經外科嗰個。

立場個直播係之後先到，段片 4:10 見到個鐘係凌晨 00:15，跟住之後拍 control room 個門無反應 (段片 24:00-25:00, 即係大約 00:35-00:40) ，咁之後就上左地面睇情況，再之後先由擔架出黎，呢個應該就係 21 歲姓冼嘅手足。

白影係？

至少冇生命危險先
希望冇後遺症

上面話係記者

1）b出口無反應果個真係姓洗
佢15歲
依家無曬消息

2）入院相果個係21歲
唔係影片果個
「被」姓洗

利申：估估下

認識義務律師，他們去了醫院。証實只有一位。昏迷男仔已好轉。

呢個係15定21

車，佢都係見到個男仔坐輪椅咋喎
立場哥哥自己都話完全唔確定相中人身分
只係佢交部電話話影到咋喎⋯⋯

係啊，封鎖消息

佢咪tmhk
YouTube search

從來都係得一個
唔知幾時多左一件

淨係睇直播都見到有三個啦

已經確定左唔只一個

從來都係得一個既意思係乜?
從來都係得一個入左 KWH?

定係從來都係得一個傷者?

兩個

睇左，救護黎上擔架一定係要用頸箍
（平時跳樓都會，最尾都係死左）
第二張相，換左病人衫
即係睇左醫生，要上病房

所以我覺得無左頸箍唔代表係第二個人囉

15
唔好分15、21
分嚴重同不嚴重就夠

21歲手足

推 唔好有事 黑警填命

好驚喎，好少受傷家屬會俾記者訪問到，唔通係其中一個手段引開視線？

?

其實個家長擺明唔想採訪同唔想答問題

有無人可以mark住傷者家屬
每個傷者都被收口
到底發生咩事

我覺得2個人一樣樣㗎喎大佬

利申睇晒網上所有影片
全部有見到佢樣

立場都講左有兩個送左入去。

我認為係炒車
金精火眼睇左十個鐘live加新聞
唔知點解會出現第二個手足
立場條live亦講明佢係唔確認有定無
純粹有條友話影到個男仔坐輪椅
對部電話比立場就話fc咗呀？ ？ ？

⚠️請留意⚠️
暫時得知分別有兩名男子被送往廣華醫院
一名為21男子
有線曾直播 訪問其父親
估計站內拘捕受傷
目前清醒，但頭、面部受傷

另一名為15少年
即b出口斷頸 嘔吐昏迷男子
目前在神經外科 有意識但未完全清醒
#廣傳 #緊急
From TG GP

混淆視聽者必為紅媒、打手、5毛

where？

但直播都見到有三個人有事喎

就係呢個女人條片我睇過。當時呢個女士係佢影片講見到個頸傷嘅男仔有嘔嘅癥狀…
所以我應該無誤判錯，同我指出隔離po講緊嘅都係同一位15歲男童，係病床到好多記者圖

唔可以證明d咩
但我親眼見到2個傷者比人推出黎
佢地後面都有狗跟住

我講緊傳斷頸手足
唔係其他人

你個仆街
無憑無據

佢LIVE , 你追下post呀我都唔知喺邊度

你有冇睇岩岩立場廣華條live
立場哥哥話見到有白車送第二個手足黎

咩義務律師呀
你老母個臭西

推，日日都炒車

而家就係講有一個係頸椎有事，有另外一個唔係，但係啱啱啲記者訪問嗰個家屬其實就唔係頸椎有事嗰位。

我話我識院長 佢親手落去救手足添啦 冇圖任你吹啦大佬

一睇就知唔係小事
你條臭毛

我知，但有狗跟係好正常嘅事
頭先立場live都解釋左
我撞車受傷嗰次入廣華都有狗跟住我啦

我已經睇左立場，廣華第二段
第27分開始

有無人可以向家屬探下口風
話比家屬知你地係朋友

P牌最近831，903吹風咁行應該壞消息多

樓主朝早7點上泥再推先有用

算啦唔好嘈
流料太多
大家小心自行fc
唔好再亂9傳
任何流料都可能係對家放出黎
想睇我地自己人打自己人笑我地傻仔
瞓先

比你見到一定係輕傷的家屬
嚴重個位一定喊到仆街

我睇嘅同page都係同一個人，亦影到黑衫女人在場都拍緊片。無錯大家講嘅15歲應該唔係坐住輪椅，換好晒醫院衫果一位。應該有記者炒咗車

黨鐵真係好危險
每個站又大又多出口
變成殺戮場又變得好突然
記者根本落唔切去
落到都唔知邊個位出事
有事發生又趕哂你班人出去頓時變密室
cctv 更加唔洗諗
而家搭黨鐵嘅人要全民皆記者！！
有咩依郁就要拍定片
依啲悲劇往往嚟得好突然
等到發生先開機就太遲

有頭腦

每次都會有人出黎，混淆視聽
其必為紅媒、打手、5毛

醫院咁多人
你點知？點分？
講清楚

但的而且確有好多TG GROUP講緊15歲個個同21個個係兩個人

PUSH

所以未話唔可以證明d咩
但走果時已經拎唔到料
律師走左,記者走埋

唔洗理咁多
輕傷暫時唔洗理
集終講嚴重個位得啦

咁有無證據先
講下就係咪好易比對家帶風向？ ？

大家一直都講緊有頸傷嗰個係得一個呀。

仲有，當中有個黨鐵仆街幫狗截停個細路架

我只係想講有2個傷者後面有狗比人推出黎
唔可以肯定係唔係該傷者, 亦都唔係fc
而果2個傷者
一個清醒
一個個頭側埋一邊冇郁過

其實大家係咪有啲誤會，以我所知佢哋嘅意思係21歲嗰個其實係輕傷嗰個( 即係有線直播有家長嗰個)， 而家係講緊有頸傷嗰個唔知點樣。
因為大家一直都以為有家長訪問嗰個就係頸椎有事嗰位。

如果係頸，c3/c4 嚴重可以即時死亡
即使無死，我最驚手尾長

段片藍色個袋係岩岩立場廣華條live出現過
兩個警員行過， 其中一個手拎住

咁點證明有頸傷手足就一定係15歲嗰個？ ？
新聞咪講咗頸傷手足係21歲

15歲手足呢單野係邊度傳出黎？ ？

你仆街臭5毛

所有報紙都只寫傷者清醒
即係所有報館都炒車?

會啊，因為警犬有搬動過傷者

手尾長仲慘過死

唔係掉包傷者呀

因為一開始LIVE嘅時候都講緊受傷嗰個係15歲。
同埋我覺得如果係黑警想作多個傷者出嚟其實冇著數喎。

即係所有記者炒車?
誤會咗係重傷家屬?

用傷者朋友身份試試

邊條live先，我想睇

仆街 fake撚走曬啲記者
而家去仲有冇機會有料揾到

一定要追究到底

以我所知暫時嘅資料就係咁，但係如果大家一定要傳媒去公佈先相信，我諗要等稍後嘅時間，我都係睇啲前線TG GROUP得知， 聽聞佢哋本身有同一啲醫護嘅組織去聯絡。

咪話係二個人
平果記者搞錯左

分嚴重同輕傷得啦

蘋果，你睇睇我睇LIVE聽到，不過我一到做文宣，SEND WhatsApp, 一到睇，可能你重睇清楚啲。

好奇怪點解冇傳媒 update
使唔使同蘋果講

但上面有人唔相信呀嘛

你老母臭西
毅進仔

兄弟頂住

做乜撚野我企左4個鐘比你個p牌話我係毅進仔

既然係咁，更加無可能搞錯
無可能吹到老豆都係假
已經第一時間跟撚住個老豆

如果你有證據，請打上去
但唔好再打去叫記者check
咁樣真係好撚唔得閒

咪散播仇恨
做正經事

其實你有冇追post 而家唔係話佢老豆假， 係大家誤會咗呢個行出嚟訪問個老豆係講緊15歲頸椎有事嘅男仔。
妖， 你究竟明唔明㗎

希望冇事

佢老豆自己講㗎！

陶君行都在場

點解會冇啦啦比佢屈係狗
我企左咁撚耐
見到巴打們都仲好關心同唔confirm情況
先打幾句自己見到既野
我又唔係話一定係果個傷者

一定好嚴重
5毛不斷搞混亂

你未5毛囉
屈鳩人係狗搞分化

但係嗰個爸爸嘅訪問其實都冇講過條頸有事，佢話塊面有事。

佢上個cm讚完我有頭腦
下個cm叫我5毛添啦
我都廢事理佢

睇片自主神經已經受損

真係好眼瞓頂唔順，休息一陣再跟進。

好彩有p牌系統

唉個心好囉囉攣訓唔著

其實⋯⋯
可能⋯⋯
人地條頸真係無事呢
可能抽搐係其他病發？ ？
頸椎有事
好似都係fa懷疑
因為話佢無反應

都係信當事人同新聞講

你老母臭西
一定坐唔到輪椅

呢個係21歲？

睇左，so？

我再講第3次
我唔肯定佢係唔係該名傷者
我親眼見到有2個人比人推左出黎
你幾撚時死?

呢個應該係另一個傷者 21歲
傷頸椎係另一個

唔洗理佢
佢唔係5毛就係毅進仔

...

fa自己講⋯⋯

答啦柒頭

15歲嗰個係咪一定係呢間醫院
唔會將兩個傷者掉包呀

問親你野一係就回張圖一係就回條片
你到底係咪真係咁撚on9?
定係5毛 毅進仔想搞分化?

共產黨還會有明年？？

冇嘢 sorry 睇錯咗

fa咪就係幫個頸椎手兄急救囉？ ？
唔明點解係講緊另一個人

屌block得 呢條友應該真係弱智
問佢乜野答佢乜野佢就回d唔關事既圖同片
認定你係共產/狗/5毛
你如果唔係5毛分化撚
真係咁on9就出少句聲
不過睇你開d po都似5毛同狗啦

睇錯呀

應該係話，點解會有個15歲走出黎

你個貼有一正一反
我只睇見正個point
返睇你自已寫咩

毅進仔
食屎啦
想混淆視聽

我寫乜好清楚
敏感時期
流言滿天飛
唔希望有手足炒車比人笑
完

老老實實你真係睇下醫生
見你講野咁on9
你現實都應該feel到自己有問題
feel唔到都會有人講你知
知道自己有問題, 出少句聲

你d朋友唔係呃你
你真係有問題

有醫生睇住，希望平安渡過

我睇蘋果直播係話懷疑15歲
應該係話21歲係邊度走出嚟
15歲個應該重傷

毅進仔
想幫你老闆洗白
好難啦

我認為
寫懷疑15，係因為未fc
寫21，係已fc

你用屎眼睇？？
相呢？
你去醫院做咩呀
臭毛，今次點洗都唔清

但係個急救員話頸椎同脊椎都可能受傷
唔似咁輕傷
最後冇事既緊係最好囉

起我底未睇到相囉柒頭
唔夠再po
你搵到有人放先過我
再話我ok?

你有種上黎我咪可以死羅
白癡仔

我睇片都係得15歲重傷嗰個
有冇片係有21歲輕傷嗰個？

全晚得一個頸傷

原來住大陸
以為你真係咁撚on9
5毛死全家btw

有冇另一個21歲傷者片

907 機場壓測
908 人權集會

因為一個人無知覺
急救員正常都會判斷係頸同脊椎有事
但因為未真正入院
無專業醫生講
fb都只可以話「可能」

之後話推咗入control room嗰個又係邊個?

答未呀柒頭
藍絲真係咁撚冇腦
只係覆d click入去都廢事既on9片?

由頭到尾都係得一個頸傷，一度昏迷
佢入左院之後係話佢輕傷
同埋老豆話醒反

有片有相
你仲問咩柒
豬西

似係喎

你放條link睇下
文匯報？？

立場直播有講有其他傷者㗎

都話睇錯

十問習近平
第9及第10點
好快會出現

佢擺撚到明分化撚
一係on9一係5毛

係呀
開左布袋彈
傷腳添啦
但唔知有無送院啦

關我撚事咩
柒撚到點先會睇呢d片

好撚煩，自己比50蚊睇蘋果啦屌

有片為證
毅進仔水洗都唔清

呢到個個都知你係啦
係咁屈鳩人
乜撚柒都唔識覆
問我點證明
比你睇完柒到核爆唔敢覆
連張圖同條on9片都唔覆扮睇唔到?

毅進仔今次無可能洗白啦

無得洗白啦，警狗靠你就死得

你收左幾錢?
定係文盲

5毛同毅進仔都要死全家
你地只係中共隻棋

你老母
習豬頭又話唔可以死人

好撚攰 唔理佢啦
Show Blocked User - pighk

洗唔白啦
一睇就知道好嚴重
如果唔係你幾個都唔會不斷圍

片呢？

叫中共倒台係藍絲？？
毅進仔

未block好快d block
唔知點解就睇佢呢幾版答d野

第一次見5毛咁撚明顯
扮撚哂係自己友
用條冇香港人會睇既農場片扮自己係反共
屌專業d啦

完全封鎖 (pighk)

扮咩能呀，毅進仔
答你好多次啦，豬西
只有輕傷者老豆出現過

完全封鎖「pighk」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

已block，耳根清靜

吉人天相呀

毅進仔

有片為證，如何分化？？
毅進仔無文化無學識

十問習近平
共產黨還有明年不？？
只有共狗同港狗唔敢睇

無link？紅媒？？
毅進仔

起黑警底未？

好啊，全連登5毛都block我
唔洗維穩羅

見字試下入去幫我推一下，
個post好似係連登公海被消失咗咁

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

有啦，係facebook

廣華/QE 要人呀！太子懷疑有手足被軍裝打

成晚瞓唔到

一定要吉人天相

Thanks mate

推呢個丫

p.ish
希望無事

啲黑警次次都想攞人命

唔好有事...

推阿

幫推 現場係咪有兄弟收料?

有冇記者?

推 要冇事啊

一定要見到佢醒返坐係到先好信呀，一定要follow住呀!!!

屌推呢個啦 唔好比一手21歲果個 spin走呀！！！！

推爆佢！！ 肯撚定有事呀細果個！

推到巴打醒返

當日831太子站既失蹤人士
琴日9.3太子站受傷既人
香港人 你地肯醒未
肯企出黎未
快撚啲一齊逼佢交cctv出黎
為佢地討回公道

推呢個

無言

P牌 幫推

喂見到now新聞講到果個係被阻礙救援嘅係21歲細路，又話佢開頭有大叫佢個名，which睇片佢係完全冇出過聲喎！屌你唔係now新聞都比佢spin撚走左呀嘛？！

準時到場

15歲係懷疑頸椎斷個個?

屌你老味唔好撚再推一手無事果個po呀！！！
推呢個上熱門呀！

唔好搭地鐵

推呀！點解果個p牌post會推撚左上熱門架！屌！

推丫，求炒車丫😭😭😭

反而唔知仲有個21歲

我地唔可以再驚，老實講我都好驚，驚坐監驚畀人打
但當呢位手足畀人打到昏迷，我覺得我地要升級了，對家根本係零成本，我唔想因爲我地既怕事而令到任何一位手足被殺。我地應承過要贏，我地應承過手足要係煲底下相擁，一個都不能再少了。

下一次再有同班狗對峙，唔可以再被動，前幾排手足每人拎定十粒磚先，一路推一路丟佢老母，中排幫忙運磚，後排碎磚，唔可以再退。

或者見到落單狗/狗車，一齊沖上前，擋晒啲門唔畀狗落，但淨係扯走司機位隻狗落黎先，係其他狗前面濕完佢一濟，等佢地意識到下一個就係佢地

有無人可以解釋下咩叫有意識但未完全清醒?
即係嚴唔嚴重?

推 黑警死全家

禁止01采訪plz 佢地讀灰

屌

推。

幫你推

搵人睇住呀

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

黑警全部去死

一定要無事

有人在醫院等
後來就無晒消息

推呢個呀肯定又比鬼帶走風向呀！！！ 乜撚mk毒撚呀P牌黎架屌你地！

要跟進傷者家屬為何不願律師跟進

Push bless him

屌佢老母死黑警

示威者不斷犧牲，但黑警仲未死全家

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

係咪比黑警趕走左

以正視聽

要家屬主動先可以解決

醫院係公眾地方
家屬可能被禁聲
一定要家屬做主動

尋晚臨訓見到個post 以為真係無事

推推推。 好多狗想混淆視聽

頂住呀手足

推 希望冇事

907 再和你塞 908 美領集會

推推推

醒呀！！

之前將軍澳坑口都有個被禁低左郁唔到，最後救護黎都要裝頸cool 上擔架床。有無知佢而家點？

推到手足有消息啊

班mon po狗 開心啦
831玩大左 仲黎多幾單
屌你老母

天佑好人 求下你無事啦 煲底見呀要

包括我

黑警全家變過街老鼠

一定要追究
影晒，無得賴
唔追究就有可能再有下一個

警犬仆街死

推到有消息

好人一生平安🤞🏻

可唔可以搵人幫手同cable同now tv講 佢地炒晒車

啱啱有線仲係播緊嗰個係21歲 ，清醒

再推

push push push

有冇佢地朋友

推
721=831

琴晚我都誤會左

p

求跟進！

好擔心
起身呀

PISH佢老母

手足吉人天相呀

要無事

一生平安呀

擔心

Push, 祝平安

要冇事…

係
呢啲代表係首選
如果真係冇喺首先可以exclude
但既然已經有代表
警察有乜權reject

快點醒丫

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

巴打頂住

15歲咋
你班黑警要點還呀

黑警死全家

721
811
831

廣傳

tui

記者

好擔心

疑似斷頸椎個位唔係就係姓冼咩

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

要問果個係15處果個呀
唔係21處果個呀
好多新聞都搞錯左
今朝睇now都當左21歲果個係B出口果個
問21處果個既父母當問左B出口果個

推上國際！

未有消息

推撚爆

明明就一白衫一黑衫，黑衫手足拉左入房未出黎就無左直播

太子7人。分別情況如何?

推到有update

應該好難救反